有冇ching寧願中武漢肺炎都想去謝師宴

一世人得一次

多謝教畜?

你係粵曲班個啲謝師宴？

謝師宴毒男.jpg

班教畜，邊度值得去「多謝」

你去做炒散，可以年年都去

你嘅一世都可以完滿結束

但都要比錢

你食咗好多年謝師宴

仲可以原班人馬去埋解穢酒

我買左條勁靚既裙，唔好取消啊

男人老狗著咩裙？

佢蘇格蘭人

蓋清前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

波蘭人黎

混血

雜種狗

我買左對red wings 同 係cheap之堡 買左套衫

可以見到女同學既事業線同長腿
中左都抵

Ching做校工？

有冇皮鞋介紹